你嫁得俾老衲，老衲就有權打鳩你！

睇到我好尷尬(-ι_- )
我終於明點解人地話你個柒頭技窮

點解要嫁比隻狗？

你老母比狗屌

支持老納打擊女權

衲dee唔好返大陸。唔係的話, 啲生番一定話你嚟得中國, 我就有權食你

做乜咁問你老母

嫁雞隨雞 嫁狗除褲打蘿友

老納屌狗屌到傻左